黃仁燁討論區 （1）

黃寅燁（韓語：황인엽，英語：Hwang In-Youp，1991年1月19日－）韓國模特兒、男演員。2019年以韓劇《朝鮮浪漫喜劇–綠豆傳》正式於電視螢幕出道。2020年出演韓劇《重返18歲》。年末出演韓國漫畫改編電視劇《女神降臨》韓書竣一角，因而迅速上升成大勢演員。

所屬經紀公司：Keyeast
黃仁燁IG:hi_high_hiy

演員作品：

網路劇：
年份 劇名 飾演角色
2018年 WHY：你被戀人甩的真正理由 奇在英
2019年 邊緣人們的人氣王挑戰記《Fresh man》 徐老師

電視劇：
年份 劇名 角色
2019年 朝鮮浪漫喜劇–綠豆傳 朴單鎬
2020年 重回18歲 具子成
2020年 女神降臨 韓書竣

代言：
2020年 Celluver

2020年 重回18歲 具子成

2020年 女神降臨 韓書竣

Lm

仁燁嘅女朋友們

LM

第一次開韓星post
有啲咩漏咗請多多包涵

佢代言嘅呢一堆相全部影得好好

留名
書竣是我們的

入黎留名先

我又要攬攬

燁燁fans LM

點解佢可以攬得咁實

第一次都已經咁叻仔
有啲咩會難到佢
做戲又掂
唱歌又好聽
身高外貌都好完美

留名

呢條女係邊個

第一次溜嚟講真係好叻
想當年我第一次溜仲係邊邊揸實個扶手
係到妹下妹下苟且偷生咁
死都唔肯放手驚仆街
仁燁學習力真係強！

我又要攬大褸書竣

佢咁佻皮又後溜又快
完全唔似第一次

哎呀你好搞笑啊個形容
大家都係妹下妹下苟且偷生

想做工作人員
好想混入去睇佢地拍

最幸福應該係啲茄喱啡

掛住各位書竣絲所以亂入

留個靚名 我愛黃仁燁

我都想當自己係豬薑
見到花絮有一下好自然咁拖手手就好羨慕

攬咁實
我又要呀仁燁

我溜咗幾次都唔係好叻 要仁燁BB扶住我先識溜

文佳煐或成最大贏家

無任歡迎

驚大家唔知道點樣訂OST 碟
或者錯過咗個留言
所以喺呢度講多次先

屌 濕撚哂

呢個係fan edit定真係上vogue

對腳長到

報道報道

佢真係好可愛
希望佢公司識得做
到佢拍多一兩套戲之後
會開下黃仁燁握手會

原來仁燁今日係同佢細佬一齊去飲嘢

希望仁燁可以走花路
好想佢遲啲嚟香港旅行/搞fm

書竣oppa

想同佢攬攬同影相

未追過演員 完全唔知飯演員有咩互動
如果真係有握手會就好

莫非你就係金毛女？！
梳 講下笑啫 唔好嬲
因為一讀你個名金毛女把聲就跳左出黎

輕輕一留名

好虐心
朱靜唔要我

但係好多姣婆鍾意書竣

點解會開音樂台

究竟官方用嘅係youp 定yeop

Lm!!!

仁燁IG係寫Youp

影視台可能會好啲？
雖然我地仁燁唱歌都好得

冇錯 下次大家開係影視

其實我覺得呢首啲低音好啱仁燁唱 聽到我耳仔都懷孕了

勁好聽
仁燁把聲真係好正
入邊cover嘅所有歌都想佢出曬成首

特別係How Do You Do

出左啦
我覺得佢唱starlight好好聽

想講呢...啱啱聽咗Chani首HDYD, 我都係覺得阿燁唱得好聽啲, 佢把低沉嘅聲 我真係頂唔緊

阿燁把聲丁到我濕撚哂

為咗燁燁特登開翻個melon
連唱歌都咁好聽
男神降臨

今個月燁B暫時未有任何活動

佢把聲好撚好J
kkbox仲未有

燁燁好好唞下啦
希望可以快啲見到佢
Netflix嗰套傾成點

拍咗咁多個月都要休息吓 期待仁燁下一部新劇

仲未有消息

書竣派入黎lm
仲未敢打開結局黎睇

你好 我係金泰亨隻狗

成日同我爭寵

韓飯好有心

辛苦哂cody

想問呢個喺邊度睇到架

經紀公司Keyeast 既ig

有無絲打知道仁燁嗰首OST音源如何？
話曬佢第一次出歌

我喺Melon睇咗下 唔識check榜單

好似仲新 撳入去未有成績睇到
不過望一望榜單 有上到最新24Hits

燁B IG 692萬follower啦
開播至今爆升10倍

今朝望過先見到690萬
依家已經692

好唔捨得書竣
希望快啲有下套劇睇

飲住水先啦人地個老婆

咁係咪算唔錯啊
好想有official MV

食住上 黎緊多啲作品出現喺大眾面前

好想了解多啲仁燁 想知多佢私下性格係點
想睇佢上綜藝

好似未見過你 老婆出現了

想買 但係我又唔噴香水

見到開咗呢個post忍唔住留名

係囉 好唔夠喉
好想認識佢多啲

老婆出現了

啊啊啊啊終於有我bb嘅po
LＭ

我
佢代言又唔貴
即刻買咗兩枝
諗到係bb代言 四捨五入等於同佢噴同一枝

竟然有現場fan cam
我死了 竣竣

救命
好正啊

長得有點像李準基的《女神降臨》演員黃寅燁

來源: theqoo

1. 有點像，但是這髮型不OK

2. 很典型的狐狸相

3. 很像李準基、安宰賢和吳承允

4. 原來不是只有我覺得他長得像李準基ㅋㅋ

5. 我覺得他更像安宰賢耶ㅋㅋ

6. 我好喜歡黃寅燁....

7. 之前拍古裝劇的時候我還不覺得像，現在換這個髮型後真的有像

8. 他演技還不錯耶... 完全看不出來是新人，發音和聲音都很棒，很驚人

9. 我第一次看到他的時候覺得他是李準基、安宰賢和金宇彬的混合體

10. 他是91年生的，但是還在演高中生耶ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅌㅋㅋ 太童顏了

11. 希望他之後不用再演配角，可以當男主角的話就好了

12. 黃寅燁好像更man一點，聲音也比較低

13. 他演技很好，我看了超心動的

14. 越看越有魅力

15. 眼睛有像李準基，但整體更像偶像的感覺

#黃寅燁 #황인엽 #女神降臨

(轉載請註明出處，謝謝~)

cr. 韓網評論翻譯站

應該算係掛 佢本身就無音樂作品
大家刷唔到韓國音源 我見都有上apple music

見到有人剪咗個MV出嚟 雖然唔係offical

好正啊 好想喺現場發癲咁嗌
Oppa 莎朗嘿呦！摸絲打！！

喺劇入面睇到依幕好感動 唔知點解

原來大家都有買 搞到我都想入手
我見台灣區買會送卡嘅周邊

居然有周邊屌我又唔知 哭撚咗
買啦買啦 又唔貴又係佢代言

見到有人佢似李準基我先發現真係幾似
但我一開始係覺得佢個樣好有個性 好狐狸 好鍾意

同埋佢真係有演技 佢做戲我唔尷尬
劇入面啲小動作講嘢語氣都好自然
經常要回帶番睇

Wut!! 依個髮型好OK喎
我想知韓國嗰邊嘅評論好耐 唔該布丁絲
睇起嚟大家對書竣感覺都唔錯啊～

頂
正到癲咗
尋日live睇依幕真係好感動
有啲似睇演唱會完場唔捨得嘅感覺
又似睇住中意嘅人成長同終於夢想成真
嗰時都忍唔住感動到流咗幾滴眼淚

我搵代購㗎之前
不過唔知佢仲代唔代
佢應該係韓國直送唔係台灣買

越生越靚仔 而家嘅佢真係好殺食

下個post 我地要正名黃寅燁喇
打開黃仁燁 有點唔習慣

成個感覺唔同左

成日回帶睇佢啲表情語氣小細節 就快識背佢啲台詞

呢一幕真係正到痴線 眼影化得好靚

之前見到有支飯買咗話啲香水有一支係幾好聞 其他都普普通通
大多數人都係為咗張卡先買

pin this

認真呢 見佢自己話好鍾意藍色個枝，仲以為幾好添

藍色 可能燁b喺入邊唯一搵到比較好聞㗎啦
香水真係要聞過先知 不過依個價錢都唔會有太高嘅expectations 都係因為佢代言先買

冇有錯
都幾肯定因為佢代言左之後
呢個牌子多人識同埋多人買

例如呢度一大堆黃寅燁女朋友呀
老婆呀 2奶呀 3奶呀都買左

（我係正印）

都啱
不過佢又話覺得女仔噴粉紅會想攬佢
應該都唔臭得去邊嘅
反正平平地咪當支持下
就算真係唔掂 都可以噴衫噴廁所實用到

希望有到手粉紅色嘅出黎分享下個味

飲唔夠水會便秘架

係啦 尤其有自己用開嘅香水
呢啲我諗都係熊寶寶嘅level
買嚟當支持
見到新聞話佢代言完 台灣區貨都補唔切
好叻仔

黃演華 黃仁葉

黃 人 葉
應該就係正確讀音
（我估）

我係調返轉

頂 錯咗個正負皮

完美嘅男人
腳交

隻腳長到

最尾嗰張

會唔會發現其實佢唔係姓黃

香港有門市？！

呢個價錢都唔會期待咁多
不過拎嚟噴廁所應該都ok掛

邊度有門市

[member]係嘅 但係燁B喺韓國本土反而好似無金宣虎咁大熱/member]

手殘

佢台灣網買夠一千都要比運費

我都買左一set香水啦
其實一set計埋運都係三百幾蚊啫
咁有四枝 又有oppa
都抵啊

係咩 咁可能只限本地免運

睇完Dcard居然想買埋黑白色
痴線 真係燁B代言就想要
我已經俾呢個男人迷住咗

係啊 送香港要比250twd
但佢有個code 可以平返119twd

想奶

一諗起之後有一段時間
都見唔到喺螢幕面前嘅佢就有啲傷心

燁B真係越睇越可愛

黃寅燁IG story啱啱出咗個篇長文
TLDR: 主要係好開心有女神降臨呢個演出嘅機會 多謝咁多粉絲支持同愛護佢 希望粉絲可以等到佢下一部作品 仲有叫粉絲注意健康

比你捷足先登添
掛住翻譯睇唔到原來已經有人po咗

我只係直接掉上Naver translate 成段嘢有啲唔通 你直接譯易睇啲 唔該絲打

多謝哂絲打就真 我都係抽重點嚟講
各位黃太記得只聽燁燁的話 戴口罩同飲多啲水

見字飲水

即刻去睇下先
好想知道佢所有嘢

好可愛
腿長身短 摺埋咗條腿就變到好細隻
百變怪

男友照

[url]書竣片

一開始真係唔知佢係外表內心反差咁大嘅人
真係好可愛
同埋佢個樣係真心鍾意旋轉木馬

就係咁樣先正睇啲訪問都係怕怕醜醜咁
又鍾意啲可愛嘢
真係好正

旋轉木馬嗰張成個王子咁
好想同燁燁瘋狂玩旋轉木馬

木馬王子

各位燁燁老婆們 新年快樂

黃太們新年快樂呀
大家拜年記得戴口罩同飲多啲水

好有心

好想買翻呢本雜誌

有人將書竣唱KTV個版本同埋佢出道個版本Mix埋
大家可以聽完整版嘅starlight啦

你唔講都無留意到

李準基都reject咗
希望阿文可以同燁燁再合作啦 睇完女神真係覺得佢地幾有CP感

每日一寅燁

雖然唔係燁b做封面 但3月刊佢有8頁內頁

歡迎你

Hello碳絲同咁多位寅寅燁燁女朋友老婆仔 我過黎拜年
祝你地日日有寅燁update 百變怪常陪左右

話說依排追緊女神 心絲絲試下打下佢個名！點知真係有post 新加入！
佢真係好靚仔

welcome

終於改到名寅燁
好開心

呢到好多佢女朋友 女友 老婆

樓上絲打好似本身係 黃仁燁女朋友絲打
由始至終個一位女朋友

痴線正到

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

第一張個肌肉線條真係

呢本雜誌影嘅男人無令我失望
第一張個手臂
又要拖地

model身材真係著咩都好正

燁B呢排挨豬更新得幾密 又要打J了

唔知有無old news
Spotify 終於有得聽

from銀優po寅燁係ost排行榜top2喎
叻仔

*補充：唔係spotify係另一個榜但都係叻仔

咁犀利而加上咗可以用Spotify 聽多啲

一出個陣 喺melon好似都有上過榜
但而加都無晒影

其實OST出咗冇幾耐spotify就上咗架

勁撚得意

希望佢會認證

終於update ig